覺唔覺得頑皮狗好on9

人就你愈叫唔好佢就愈想做既,由其係網絡世界好多人個心態就係做乜都冇後果,更加顯露佢嘅本性
佢就好死唔死走去twitter出文叫人唔好劇透
唔單止間接承認咗啲劇透
仲搞到啲人得意忘形,係佢篇文下面即刻直接reply劇透

由佢信啲女權撚同寫啲咁既劇情開始就已經戇鳩